Som forsyning til de elektriske komponenter benyttes en computer PSU.
PSUen har et 24pin molex stik med forskellige spændingsudtag.
Disse signaler er +3,3V (orange), +5V(rød), +12V(gul, på PSUen hvid), -12V(blå).
\\
+3,3V og +5V kan maksimalt levere en effekt på 150W og +12V, -12V maksimalt 254W, dog kan PSUen højest levere 305W.
Den samlede strøm som kan løbe ved +3,3V/17A, ved +5V/22A, +12V/18A og -12V/1A.  

\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\begin{figure} [H]
\centering
  \includegraphics[width=0.7\textwidth]
  		{../hardware/design/figures/24Pin_Molex} %print
  \caption{24pin molex}
  \label{fig:Molex}
\end{figure}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
På \autoref{fig:Molex} ses et skema over 24pin molex stikket.\citep{psu:wiki}
Ved at kortslutte ”Power On” (Grøn) er det muligt at tænde for PSUen.
”Power Good” (Grå) og ”Standby” (Lilla) er indikatorer på om forsyningen er i gang (”Power On” er sluttet) eller er på standby (sat til lysnettet men ”Power On” er ikke sluttet).
\end{minipage}

\clearpage
På \autoref{fig:Fordelerprint} ses kredsløbet til fordelingsprintet.
Da et 24pin molex stik ikke passer på VERO-board er dette fjernet og skrueterminaler er anvendt i stedet.
”Power Good” er sat til en grøn diode og ”Standby” er sat til en rød diode, dette gør det muligt at se om PSUen er sat til og om den er tændt.
En kontakt benyttes til at tænde og slukke for PSUen.
Hvert indgangssignal har fået sin egen skrueterminal, så der er mulighed for at forsyne de forskellige kredsløb m.m.
Der er sat sikringer efter hver skrueterminal da forsyningen kan levere meget store strømme.
Elektrolytter på \SI{100}{\micro\farad} er placeret for at mindske støjen der opstår når forsyningen belastes.


\begin{figure} [H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]
  		{../hardware/design/figures/Fordelerprint_PSU} %print
  \caption{Fordelingsprint til PSU}
  \label{fig:Fordelerprint}
\end{figure}
 
